屌你老母驚閪咩？

一個二個爭住Del post，俾人見到連登仔咁廢，人唔笑狗都吠，大家仲點光復香港？

喇…我o泡果奶係到，有本事就過嚟拉我。

我哋應該好光榮，有咁多手足陪緊我哋一齊見證今日。

香港人，寧化飛灰 不作浮塵！聽日見

推

聽日見

大王到時記得分d煙仔比我，我叫真城最高

屌你老母啊習近平

見到d 人驚到咁就知香港無可能光復

跟我搵食啦屌